誠哥走左既話啲股仔會唔會冧檔？

一定唔會冧

冧就仆街鳥